達哥話google有員告密比佢知 有冇證據？

冇證據我話fbi告密比我都得啦

高登煩膠過埋嚟做咩…
各位巴打/真兄弟，負皮，上一頁。

你班爆機契弟咪又係高登過黎

過街老鼠譚伯

秒殺

你有冇證據你老母唔係雞？

篇文佢出

講左咩自己諗

好波

老實講你真係好低質

依樣真係駁唔到

可能人地係新會然